中大陳x鳴先生你跌左個銀包啊！

2020年5月17號，夜晚8點40分，261往三聖方向，內有現金680蚊。

見字搵我啦！

比條線好過啦

你又唔留contact 佢點唔搵

hugo1991

10字頭係咪好耐之前

你係未來執翻黎？

打錯 今日執既